<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Registrar admisiones on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/</link><description>Recent content in Registrar admisiones on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Inscribir aspirantes individualmente</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/inscribir-aspirantes-individualmente/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/inscribir-aspirantes-individualmente/</guid><description>Ingresa a la pantalla “Admisión masiva”. En la parte superior, completa los datos para realizar la búsqueda. Consejo Para más detalles sobre los campos, consulta el artículo llamado “Buscar admisiones” en la sección Véase también. Por último, presiona Buscar. Los resultados de tu búsqueda se mostrarán en la grilla. Selecciona el contrato con el que vas a registrar a los aspirantes. Una ventana con más detalles se abrirá.</description></item><item><title>Inscribir aspirantes masivamente</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/inscribir-aspirantes-masivamente/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/inscribir-aspirantes-masivamente/</guid><description>Ingresa a la pantalla “Admisión masiva”. En la parte superior, completa los datos para realizar la búsqueda. Nota Para más detalles sobre los campos, consulta el artículo Buscar admisiones en la sección Véase también. Por último, presiona Buscar. Los resultados de tu búsqueda se mostrarán en la grilla. Selecciona la admisión sobre la que vas a registrar a los aspirantes. Una ventana con más detalles se abrirá.</description></item><item><title>Anular admisiones</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/anular-admisiones/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/anular-admisiones/</guid><description>Ingresa a la pantalla “Admisión masiva”. En la parte superior de la pantalla, completa los datos para realizar la búsqueda de aquella admisión que deseas anular. Para más información sobre esta funcionalidad de búsqueda, consulta el artículo relacionado en la sección &amp;ldquo;Véase también al final de este documento. Nota Las admisiones que pueden anularse son aquellas cuyo estado es diferente a Anulado, Procesado (sin cupo disponible) y Finalizado.</description></item><item><title>Buscar admisiones</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/buscar-admisiones/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/buscar-admisiones/</guid><description>Ingresa a la pantalla “Admisión masiva”. En la parte superior de la pantalla, completa los datos para realizar la búsqueda. Los campos disponibles son: “Clase de estudio”: hace referencia al nivel académico de estudio de la oferta relacionada con la admisión. Es decir, si es de grado, posgrado, etc. “Modalidad”: incluir si es presencial, a distancia o una modalidad híbrida. “Cliente”: ingresar el nombre o descripción de la institución.</description></item><item><title>Crear admisión</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/crear-admisiones/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/crear-admisiones/</guid><description>Ingresa a la pantalla “Admisión masiva”. En la parte inferior derecha de la pantalla haz clic en el botón CREAR. Luego, selecciona la opción de admisión que desees registrar. La pantalla de creación se abrirá. Ingresa la información general: “Nombre” y “Cupo”. Nota Dependiendo del tipo de admisión que elijas se habilitarán las solapas con datos particulares de cada tipo de admisión.
En la solapa “Datos de la admisión” comienza completando en “Cliente” la información de la institución/área con la que la universidad realiza el acuerdo.</description></item><item><title>Editar admisión</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/editar-admisiones/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/registrar-admisiones/editar-admisiones/</guid><description>Ingresa a la pantalla “Admisión masiva”. En la parte superior de la pantalla, completa los datos para realizar la búsqueda. Puedes ver más detalles en el artículo relacionado de la sección “Veáse también”. Presiona Buscar. En la grilla de resultados haz clic en la admisión que quieres modificar. Una ventana con sus detalles se abrirá. Presiona el ícono de lápiz . La ventana del registro de la admisión se desplegará.</description></item></channel></rss>