<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Docentes, bedeles y supervisores on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/</link><description>Recent content in Docentes, bedeles y supervisores on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conoce más sobre cómo registrar tu asistencia a clase</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/introduction/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 11:11:53 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/introduction/</guid><description>Docentes, bedeles y supervisores Abrir la clase y generar el código QR Para comenzar a tomar asistencia lo primero que debes hacer es abrir la clase y luego generar el código QR. Abrir →
Visualizar asistencia Con esta funcionalidad podrás visualizar la asistencia de los estudiantes a un módulo. Visualizar →
Editar y registrar la asistencia de forma manual Con esta funcionalidad podrás registrar y también modificar la asistencia de los estudiantes a un módulo.</description></item><item><title>Editar y registrar asistencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia/</guid><description>Si eres docente, podrás realizar el registro manual o la modificación de asistencia de tus estudiantes durante la duración del módulo de la clase, es decir, si el estado del módulo es Abierto. Para ello, haz click sobre el módulo para abrirlo y luego haz clic en el botón Abrir asistencia. Luego, simplemente haz clic en el casillero que aparece junto al estado de Presente y Ausente para así cambiar dicho estado según corresponda.</description></item><item><title>Registrar o editar la asistencia de una clase cerrada</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia-clase-cerrada/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia-clase-cerrada/</guid><description>Una vez cerrada la clase o luego del cierre de toma de asistencia, haz clic en el módulo a editar para abrirlo. Una vez identificado el módulo, haz clic sobre éste para visualizar su contenido. En la sección inferior de la pantalla, podrás ver el listado de estudiantes inscriptos en el módulo que has desplegado y en la columna Estado su condición de Presente o Ausente al mismo. Edita la planilla de asistencia del módulo al hacer clic en el casillero que aparece junto al estado de Presente y Ausente para así cambiarlo según corresponda.</description></item><item><title>Visualizar asistencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/visualizar-asistencia/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 13:02:20 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/visualizar-asistencia/</guid><description>Ingresa a asistencia.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al eCampus para desplegar la ventana “Listado de módulos”. Si eres docente, visualizarás el o los módulos que te corresponde dictar. Si eres bedel o supervisor, debes localizar el módulo cuya asistencia quieras visualizar. En caso de no poder localizarlo de forma rápida, puedes hacer uso de los filtros disponibles: fecha, hora de inicio y finalización del módulo, edificio, aula, como así también de un filtro adicional señalado por un ícono de lupa que permite el ingreso de cualquier texto relacionado con el módulo para realizar su búsqueda (materia, docente, cátedra, etc).</description></item><item><title>Abrir clase</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/abrir-clase/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 12:32:42 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/abrir-clase/</guid><description>Ingresa a asistencia.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al eCampus. A continuación se desplegará la ventana “Listado de módulos”.
Si eres docente, visualizarás el o los módulos que te corresponde dictar. Si eres bedel o supervisor, debes localizar el módulo a abrir, y en caso de no poder localizarlo de forma rápida, puedes hacer uso de los filtros disponibles para realizar su búsqueda: fecha, hora de inicio y finalización del módulo, edificio, aula, como así también de un filtro adicional señalado por un ícono de lupa el cual permite ingresar cualquier texto relacionado con el módulo (materia, docente, cátedra, etc).</description></item></channel></rss>