<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Criterios de regularidad on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/</link><description>Recent content in Criterios de regularidad on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Mon, 15 May 2023 10:51:27 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aprende a utilizar el Sistema de Configuraciones Académicas o SIS Config</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/introduction/</link><pubDate>Mon, 15 May 2023 10:51:27 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/introduction/</guid><description>Con el módulo Nivel de estudio (también llamado “Soporte de Nivel y Modalidad”) se establecen nuevas combinaciones de Nivel de Estudio + Modalidad de Estudio + Tipo de cursado + Grupos de Seguridad, modificar los existentes, o deshabilitar (no eliminar) aquellas que la universidad decida suspender por razones estratégicas o comerciales.
Con el módulo Evaluaciones y expresiones se establecen por cada tipo de evaluación (Exámenes Parciales, Trabajos Prácticos, Correlativas, etc.) qué combinación de factores tales como la calificación (la nota) y la asistencia deben cumplirse para que luego pueda ser “factoreado” en los criterios de regularidad.</description></item><item><title>Configurar Nivel de Estudio</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/nivel-de-estudio/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/nivel-de-estudio/</guid><description>Al término de la creación de dicha combinación, se deberá relacionar:
un Tipo de materia (MIA, MEC, de Proceso, etc.) a la nueva combinación. Así, por ejemplo, se podría relacionar una materia MEC con una combinación dada: MEC + Grado + a Distancia + Tutoría bimestral + Grupo de Seguridad. un Criterio de regularidad (Por ejemplo, “MEC con Asistencia Teleclases - 2023”) Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa al Sistema de Configuraciones Académicas también llamado SIS Config con las mismas credenciales que utilizas para entrar al SGU.</description></item><item><title>Crear Criterios de Regularidad</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/criterios-de-regularidad/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/criterios-de-regularidad/</guid><description>Un criterio de regularidad es un conjunto de condiciones que se aplican sobre diferentes tipos de evaluaciones tales como Trabajos Prácticos (TPs) o parciales y sobre la Asistencia (porcentaje permitido de ausentes) que al cumplirse (o al no cumplirse) determina el Estado académico final (regular, libre por nota, libre por inasistencia) de un estudiante en una materia.
Los Criterios de regularidad son los siguientes y deben establecerse en un cierto orden para cada Tipo de materia: MIA, MEC, de Proceso, etc.</description></item><item><title>Crear Evaluaciones y Expresiones</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/evaluaciones-y-expresiones/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/sis-config/evaluaciones-y-expresiones/</guid><description>Grupo de Evaluaciones y Expresiones de un ítem de evaluación: Esta es una configuración que establece que para un ítem evaluador (Trabajos Prácticos (TPs), Parciales, Finales, Actividades Prácticas Integradoras (APIs), etc.) haya una FÓRMULA (“expresión”) que puede combinar, entre otros ítems, Notas + % de Asistencia, para que luego al configurar un Criterio de Regularidad se establezca que el Estado del estudiante sea &amp;ldquo;regular&amp;rdquo;, “promoción”, “libre”, etc.
Grupo de Evaluaciones y Expresiones de la asistencia: Esta configuración establece que, por ejemplo, para la Asistencia en la modalidad Presencial haya una FÓRMULA (“expresión”) que indique cuál debe ser el porcentaje de módulos a una materia a los que los estudiantes deben concurrir para que luego el Módulo Criterios de Regularidad lo utilice en sus propias fórmulas.</description></item></channel></rss>