<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Procesar Admisiones y Pre admisiones de forma masiva on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/</link><description>Recent content in Procesar Admisiones y Pre admisiones de forma masiva on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conoce más sobre cómo realizar una admisión o pre admisión masiva</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/introduction/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 11:15:53 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/introduction/</guid><description>Procesar Admisiones y Pre admisiones Antes que nada, debes tener que en claro que una Admisión no genera ningún ticket de pago y en cambio una Pre admisión genera tickets que el estudiante debe pagar para quedar efectivamente inscripto a la o las carreras de su elección.
Paso 1: Datos de la oferta académica Para comenzar a procesar una Admisión o Pre admisión, lo primero que debes hacer es cargar los datos iniciales que identifican el tipo de admisión, la carrera y detalles relacionados con la carrera.</description></item><item><title>Paso 1 - Ingresar datos de la oferta académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/procesar-admision-predadmision/1-datos-oferta-academica/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/procesar-admision-predadmision/1-datos-oferta-academica/</guid><description>Nota La Admisión no genera tickets y deja al estudiante en Estado “Activo”: 1) se despliega el “Check” de Matrícula paga, 2) el estado de las materias es “Pre-inscripto” y 3) el período de cursada de la materia es IGUAL al Periodo vigente de cursada.
Nota La Pre admisión genera tickets de pago de Matrícula y Arancel y deja al estudiante en Estado “Pre-inscripto”: 1) no se despliega el “Check” de Matrícula paga, 2) el estado de las materias es “No cursada” y 3) una vez realizado el pago, el Estado del estudiante pasa a ser “Activo” (detalles en la nota anterior).</description></item><item><title>Paso 2 - Cargar archivo</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/procesar-admision-predadmision/2-cargar-archivo/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/procesar-admision-predadmision/2-cargar-archivo/</guid><description>Descarga un template o plantilla haciendo clic en el vínculo que se muestra en la segunda nota debajo del botón Cargar archivo.
Una vez descargado el archivo, procede del siguiente modo para abrirlo:
Primero de todo, abre Excel y crea un nuevo Libro. A continuación, ve a la pestaña DATOS, y luego desde la sección &amp;ldquo;Obtener datos externos&amp;rdquo;, selecciona &amp;ldquo;Desde un archivo de texto&amp;rdquo;. Se desplegará la ventana de explorador llamada &amp;ldquo;Importar archivo de texto&amp;rdquo; para buscar y seleccionar el archivo CSV que queremos abrir - el template que descargaste.</description></item><item><title>Paso 3 - Resultado de la importación</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/procesar-admision-predadmision/3-resultado-importacion/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/procesar-admision-predadmision/3-resultado-importacion/</guid><description>En la ventana &amp;ldquo;Resultado de la importación&amp;rdquo;, haz clic en el botón Descargar para obtener un informe de cómo resultó la admisión o pre admisión. Se descargará un archivo (.csv) que contiene los datos cargados en el Paso 2) a los cuales se suman: el campo resultado, que contendrá OK si la admisión o pre admisión fue procesada con éxito, o la palabra ERROR si hubo un impedimento para ser procesada; el campo mensaje, que indicará, en caso de ERROR, qué fue lo que obstaculizó el procesamiento de un registro determinado; el campo usuario, que contendrá el usuario del estudiante para ingresar al eCampus y a otras apps de la universidad; el campo legajo_estudiante, que contendrá el Legajo generado para el estudiante.</description></item></channel></rss>