<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Errores en la admisión o pre admisión on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/errores-admision-preadmision/</link><description>Recent content in Errores en la admisión o pre admisión on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Sun, 24 Jul 2022 13:38:22 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/errores-admision-preadmision/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Errores a nivel archivo</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/errores-admision-preadmision/errores-archivo/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 13:38:22 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/errores-admision-preadmision/errores-archivo/</guid><description>Cuando existe un error a nivel archivo, la app Admisión masiva te lo advertirá al desplegar un mensaje de error ni bien cargues el archivo con los registros de estudiantes a admitir o pre admitir. Los errores a nivel archivo se observan en casos en los que:
sobran o faltan columnas en el archivo el archivo a subir no es del tipo .csv Por ejemplo, si intentas cargar un archivo Excel en vez de “.</description></item><item><title>Errores a nivel datos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/errores-admision-preadmision/errores-datos/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 13:38:22 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision-masiva/errores-admision-preadmision/errores-datos/</guid><description>Cuando existe un error en los datos cargados, la app Admisión masiva te lo advertirá mediante el indicador de Error (círculo con un número) del &amp;ldquo;Resultado de la importación&amp;rdquo;. Un error podría ser que en un registro (la admisión de 1 estudiante): el tipo de dato no se corresponda con el campo: por ejemplo, se ingresaron números en el campo Nombre el formato del dato no sea como debería ser: por ejemplo, el email no tiene @ no se ingresó nada: hay campos que se dejaron en blanco el estudiante ya fue admitido: el estudiante fue admitido o pre admitido a la carrera indicada en el Paso 1 Para ver en detalle cuáles registros dieron error y cuál fue el error, descarga el archivo “Resultado de la importación”.</description></item></channel></rss>