<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Carga de notas de TFGs y actividades on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/</link><description>Recent content in Carga de notas de TFGs y actividades on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Tue, 11 Apr 2023 10:29:50 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conoce cómo cargar notas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/introduction/</guid><description>Visualizar notas Con esta funcionalidad, tanto docentes como co-docentes podrán visualizar las notas de los TFGs y de las actividades que un estudiante haya realizado con solo unos simples pasos. Visualizar notas→
Cargar notas Con esta funcionalidad, tanto docentes como co-docentes podrán cargar las notas de los TFGs y de las actividades que un estudiante haya realizado con solo unos simples pasos. Cargar notas→
Editar notas Con esta funcionalidad, tanto docentes como co-docentes podrán modificar las notas obtenidas por los estudiantes en los TFGs y en las actividades que ya se hayan ingresado en el sistema.</description></item><item><title>Anular notas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/anular-notas/</link><pubDate>Tue, 11 Apr 2023 10:29:50 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/anular-notas/</guid><description>Como docente, si bien al ingresar un Legajo podrían listarse materias de otras cátedras diferentes a la o las que te han sido asignadas, solo podrás anular las notas de los TFGs y de las actividades que pertenecen a tu cátedra.
Como co-docente, podrás anular las notas de los TFGs y de las actividades de todos los alumnos, independientemente del docente al que se le haya asignado la cátedra a la que pertenecen las materias correspondientes.</description></item><item><title>Cargar notas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/cargar-notas/</link><pubDate>Tue, 11 Apr 2023 10:29:50 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/cargar-notas/</guid><description>Como docente, con la app Carga de Notas podrás cargar las notas de los TFGs y de las actividades que pertenecen a la cátedra que te han asignado. Como co-docente, podrás cargar las notas de los TFGs y de las actividades que obtuvieron los estudiantes independientemente del docente al que se le haya asignado la cátedra.
Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a http://activitiesdev.</description></item><item><title>Editar notas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/editar-notas/</link><pubDate>Tue, 11 Apr 2023 10:29:50 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/editar-notas/</guid><description>Como docente, si bien al ingresar un Legajo en la app Carga de Notas podrían listarse materias de otras cátedras diferentes a la o las que te han sido asignadas, solo podrás editar las notas de los TFGs y de las actividades que pertenecen a tu cátedra.
Como co-docente, podrás editar las notas de los TFGs y de las actividades de todos los alumnos, independientemente del docente al que se le haya asignado la cátedra a la que pertenecen las materias correspondientes.</description></item><item><title>Visualizar notas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/visualizar-notas/</link><pubDate>Tue, 11 Apr 2023 10:29:50 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/carga-de-notas/visualizar-notas/</guid><description>Con la app Carga de Notas tanto docentes como co-docentes podrán visualizar las notas de los TFGs y de las actividades que un estudiante haya realizado con solo unos simples pasos.
Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a http://activitiesdev.uesiglo21.edu.ar/ e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU. Al ingresar, se despliega la app Carga de notas. Completa el campo Ingresar legajo con el número de legajo del estudiante cuya o cuyas notas deseas visualizar y haz clic en el botón Buscar.</description></item></channel></rss>