<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cómo inscribirse en una materia on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/</link><description>Recent content in Cómo inscribirse en una materia on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Descripción pantalla inicial</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/descripcion-pantalla-inicial/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/descripcion-pantalla-inicial/</guid><description>Para desplegar la app Materias debes ingresar al Portal del Estudiante (https://estudiantes.uesiglo21.edu.ar/).
Luego, en el panel izquierdo del Portal verás listadas varias apps, y entre ellas, la app Materias.
En esta primera pantalla de la app Materias, se despliegan:
una tarjeta de color verde con el nombre de la carrera que estás cursando y con información básica acerca de la carrera tales como: Nivel de estudio: Grado, Diplomatura, Doctorado, Especialización, Certificado, Extragrado, In Company, etc.</description></item><item><title>Inscripción a materias</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscribete-a-materias/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscribete-a-materias/</guid><description>Ingresa al Portal del Estudiante mediante el enlace https://estudiantes.uesiglo21.edu.ar/.
Selecciona la app Materias ubicada en el panel izquierdo del Portal para desplegarla.
Si cursas más de una carrera, asegúrate de que esté desplegada la carrera a la cual pertenece la materia a que deseas inscribirte. Para ello, haz clic en la marca &amp;gt; para localizar la carrera.
Verifica que se despliegue el Periodo y Subperíodo académico vigente.</description></item><item><title>Inscripción a materias extra</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscripcion-materias-extra/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscripcion-materias-extra/</guid><description>La app Materias te permite inscribirte a una o más materias adicionales a las que están establecidas en el Plan de Estudios habitual independientemente de la Modalidad de cursado (Presencial (P.)/Presencial Home (PH), Educación Distribuida (ED)/Educación Distribuida Home (EDH)).
Para ello, te permite generar un paquete extra para poder cursarlas. Sin embargo, este paquete de materias extra solo se habilitará en los siguientes casos:
En carreras de Grado, luego de abonar la Matrícula y de haber adquirido, abonado y consumido un paquete de 6 materias En carreras de Pregrado, luego de abonar la Matrícula y de haber adquirido, abonado y consumido un paquete de 4 materias Durante el Período B, luego de abonar la Matrícula y de haber adquirido, abonado y consumido un paquete de 3 materias Durante el Período de verano independientemente de si adquiriste un paquete de materias o no Nota Durante el Período A, si solo adquiriste, abonaste y consumiste un Paquete de 3 materias, no se habilitarán los tickets para la adquisición de materias Extra.</description></item><item><title>Inscripción a materias gratuitas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscripcion-materias-gratuitas/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscripcion-materias-gratuitas/</guid><description>Si bien el Paquete con el mayor número de materias durante el Período A es aquél de 6 materias, luego de realizar estas 6 inscripciones podrás inscribirte a dos materias extras más.
La app Materias del Portal del Estudiante no contabilizará las materias gratuitas para calcular la cantidad de Inscripciones Disponibles ya que las materias gratuitas no consumen tickets o recursos. Para inscribirte en una materia gratuita, procede del siguiente modo.</description></item><item><title>Inscripción en Período Verano</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscripcion-periodo-verano/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/inscripcion-periodo-verano/</guid><description>La app Materias te permite inscribirte a una o más materias que se dictan durante el Período de verano.
Para ello, te permite generar un paquete especialmente para este período para poder cursarlas. Sin embargo, este paquete de materias de verano solo se habilitará en los siguientes casos:
Si estás matriculado para el primer semestre del nuevo año académico y si has abonado el arancel correspondiente a cada una de la/s materia/s que cursaste.</description></item><item><title>Superposición de materias</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/superposicion-de-materias/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/como-inscribirse-a-materias/superposicion-de-materias/</guid><description>Luego de efectuar el pago y de seleccionar la o las materias que deseas cursar, verás el detalle de cada una en el sector derecho de la pantalla.
A veces podría darse el caso de que la materia que seleccionaste para inscribirte se superponga con otra a la que también deseas inscribirte.
Si ese fuera el caso, se desplegará el texto en color naranja apenas selecciones la materia, es decir, aun antes de confirmar la inscripción, advirtiendo con cuál materia se superpone la materia seleccionada.</description></item></channel></rss>