<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cursado on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/</link><description>Recent content in Cursado on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Consultar carreras e historial de cursado</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/consultar-carreras-e-historial-cursado/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/consultar-carreras-e-historial-cursado/</guid><description>Accede a la pantalla de inicio del portal de estudiantes. En la sección legajo de la pantalla verás el nombre y algunos detalles de la carrera en la que te has inscripto. Si estás inscripto en numerosas carreras puedes moverte entre ellas haciendo clic en la flecha . Cada carrera muestra, entre otros datos, la cantidad de materias aprobadas y el total de materias existentes en la carrera. Además de esta información que puedes ver a simple vista, puedes acceder a más detalles haciendo clic en Historial.</description></item><item><title>Consultar tu agenda académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/consultar-calendario-academico/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/consultar-calendario-academico/</guid><description>Ingresa al portal de estudiantes con tus credenciales. En el panel de navegación izquierdo, en la parte inferior, haz clic en el ícono de más opciones y selecciona la opción Agenda. Consejo Otra forma de acceder a la agenda es desde la pantalla principal del portal, en la sección "Próximos eventos" haciendo clic en el botón VER TODO.
Desde el calendario se puede filtrar por tipo de evento desplegando las opciones del botón Todos.</description></item><item><title>Historial de inscripciones a exámenes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/consultar-historial-inscripciones/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/cursado/consultar-historial-inscripciones/</guid><description>Para ver información relacionada con tus exámenes, ingresa al portal de estudiantes con tus credenciales. En el panel de navegación izquierdo, selecciona el icono de examen . La pantalla de &amp;ldquo;Exámenes&amp;rdquo; se abrirá. En la sección “Inscripción a exámenes” se incluyen dos solapas: “Por rendir”: aquí verás el detalle de aquellos exámenes en los que te has inscripto y que deberás rendir próximamente. En cada examen puedes ver información sobre el tipo de examen, la fecha y horario, el lugar, etc.</description></item></channel></rss>