<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visualización y ABM de aulas on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/</link><description>Recent content in Visualización y ABM de aulas on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conoce más sobre cómo administrar los recursos edilicios de la Universidad.</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/introduction/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 15:01:44 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/introduction/</guid><description>Visualización y ABM de edificios &amp;ldquo;Gestión de edificios&amp;rdquo; permite la visualización, alta, baja y modificación de los registros de edificios en el sistema para un mayor control tanto de los edificios como de sus atributos tales como Nombre, Sede, ubicación, y disponibilidad con los que cuenta la universidad.
Visualizar edificios Lista los edificios existentes con sus respectivos atributos y estados de Disponible / No disponible con estos simples pasos. Visualizar →</description></item><item><title>Dar de alta un aula</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/dar-de-alta-aulas/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/dar-de-alta-aulas/</guid><description>Ingresa a www.gestionedilicia.ues21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Gestión Edilicia. Por defecto, se desplegará el módulo Gestión de edificios. Haz clic en el ícono de Aulas ubicado en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar Gestión de aulas.
Haz clic en el botón verde con el signo más ubicado en el extremo inferior derecho de la pantalla.</description></item><item><title>Dar de baja un aula</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/dar-de-baja-aulas/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/dar-de-baja-aulas/</guid><description>Ingresa a www.gestionedilicia.ues21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Gestión Edilicia. Por defecto, se desplegará el módulo Gestión de edificios. Haz clic en el ícono de Aulas ubicado en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar Gestión de aulas. Localiza el Aula que debes dar de baja mediante una búsqueda utilizando los filtros disponibles para así limitar los resultados. Haz clic en el botón deslizable que indica el Estado del Aula.</description></item><item><title>Editar aulas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/editar-aulas/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/editar-aulas/</guid><description>Ingresa a www.gestionedilicia.ues21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Gestión Edilicia. Por defecto, se desplegará el módulo Gestión de edificios. Haz clic en el ícono de Aulas ubicado en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar Gestión de aulas. Localiza el Aula a editar mediante una búsqueda utilizando los filtros disponibles para así limitar los resultados. Una vez localizada el Aula, haz clic en el ícono de lápiz ubicado en el extremo derecho del registro del aula.</description></item><item><title>Visualizar aulas</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/visualizar-aulas/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-edilicia/visualizar-abm-aulas/visualizar-aulas/</guid><description>Ingresa a www.gestionedilicia.ues21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Gestión Edilicia. Por defecto, se desplegará el módulo Gestión de edificios. Haz clic en el ícono de Aulas ubicado en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar Gestión de aulas. Para iniciar una búsqueda de un Aula en particular, debes localizarla mediante el uso de los filtros disponibles para así limitar los resultados de la búsqueda.</description></item></channel></rss>