<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gestión de cátedras on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/</link><description>Recent content in Gestión de cátedras on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Abrir cátedras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/abrir-catedras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/abrir-catedras/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. Ingresa los datos necesarios para realizar la búsqueda de la materia cuyas cátedras relacionadas deseas abrir. En los detalles que se despliegan debajo del encabezado con el nombre y código de la cátedra, desliza el interruptor hacia a derecha para cambiar el estado de la carrera. En la grilla de búsqueda las cátedras disponibles para abrirse se ordenarán por las que están más próximas a llenarse y según la configuración de las carreras puedes ver también el orden de apertura para cada una de ellas de acuerdo con las carreras.</description></item><item><title>Asignar docentes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-asignar-docentes/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-asignar-docentes/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. En la parte superior de la pantalla, se encuentra el formulario de búsqueda. Ingresa los datos de las cátedras cuyos docentes deseas modificar. En la grilla de resultados, selecciona la cátedra cuya información docente quieres editar y haz clic en el icono de lápiz . La ventana “Editar cátedra presencial“ se abrirá. Busca y asigna un docente, un primer suplente y un segundo suplente.</description></item><item><title>Buscar cátedras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-catedras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-catedras/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono de menú del panel de navegación izquierdo. En la parte superior de la pantalla, se encuentra el formulario de búsqueda. Cuatro de estos campos marcados con asterisco son obligatorios: “Período”, “Subperíodo” y “Estado de cátedra”. En el campo &amp;ldquo;Tipo de cátedra&amp;rdquo; puedes optar por valores como Experimenta, Presencial, Seminario, Virtual, Todos los tipos o combinarlos. Una vez que hayas ingresado estos datos se habilita el botón Buscar.</description></item><item><title>Crear otros seminarios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-otros-seminarios/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-otros-seminarios/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Seminario común”. En el formulario “Crear seminario común”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Crear un seminario Experimenta</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-seminario-experimenta/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-seminario-experimenta/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Seminario Experimenta”. En el formulario “Crear seminario Experimenta”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Crear una cátedra presencial</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-presencial/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-presencial/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Cátedra presencial”. En el formulario “Crear cátedra presencial”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Crear una cátedra virtual</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-virtual/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-virtual/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Cátedra virtual”. En el formulario “Crear cátedra virtual”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Descargar archivo en formato CSV</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/descargar-archivo-csv/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/descargar-archivo-csv/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. En la parte superior de la pantalla, se encuentra el formulario de búsqueda. Ingresa los datos que deseas buscar e incluir en el archivo que vas a descargar. En la grilla de resultados, haz clic en el icono de descarga . Automáticamente se descargará un archivo .CSV con los datos de la búsqueda que se visualicen en la pantalla.</description></item><item><title>Editar cátedras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/editar-catedras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/editar-catedras/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras&amp;rdquo; haciendo clic en el icono del panel de navegación izquierdo. Ingresa los datos necesarios para realizar la búsqueda de la materia y respectivas cátedras cuya información deseas modificar. Una vez que el sistema muestre los resultados, haz clic en el registro que deseas editar. Se desplegará más información debajo del encabezado con el nombre y código de la materia/cátedra. Presiona el icono de lápiz para comenzar a realizar los cambios.</description></item><item><title>Mover estudiantes de una cátedra a otra</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/mover-estudiantes-individual/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/mover-estudiantes-individual/</guid><description>Ingresa a la pantalla CAMBIO DE CÁTEDRA. En la parte superior, puedes ver los detalles académicos del estudiante. Por defecto, se muestra el período académico actual de estudiante. Si fuese necesario, desde el combo de la tarjeta, puedes seleccionar otro subperíodo para realizar el cambio de la cátedra. En la ventana se desplegará la agenda académica para el período seleccionado con los detalles de “Cátedras”, “Seminarios” y “Seminarios Experimenta” cada uno con un color diferente.</description></item></channel></rss>