<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gestión de cátedras presenciales on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/</link><description>Recent content in Gestión de cátedras presenciales on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Abrir cátedras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/abrir-catedras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/abrir-catedras/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras presenciales&amp;rdquo;. Ingresa los datos necesarios para realizar la búsqueda de la cátedra/materia que deseas abrir. En los detalles que se despliegan debajo del encabezado con el nombre y código de la cátedra, desliza el interruptor hacia a derecha para cambiar el estado de la carrera. El sistema desplegará un mensaje para completar la acción. Haz clic en Aceptar. La cátedra cambiará de estado cerrado a abierto.</description></item><item><title>Buscar cátedras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-catedras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-catedras/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras presenciales&amp;rdquo;. En la parte superior de la pantalla, se encuentra el formulario de búsqueda. Cuatro de estos campos marcados con asterisco son obligatorios: “Período”, “Subperíodo”, “Tipo de cátedra” y &amp;ldquo;Estado de cátedra&amp;rdquo;. Una vez que hayas ingresado estos datos se habilita el botón Buscar. Nota Puedes completar algunos de los siguientes campos adicionales para realizar una búsqueda avanzada: - En "</description></item><item><title>Buscar y asignar docentes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-asignar-docentes/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/buscar-asignar-docentes/</guid><description> Al hacer click en los tres puntitos consecutivos de una materia determinada (12) se puede buscar un docente (15), primer suplente (16) y segundo suplente (17) y asignarlo a la materia. Al hacer click en Docente Titular (15) se puede buscar un docente por nombre y apellido Al hacer click en primer suplente (16) se puede buscar primer suplente por nombre y apellido Al hacer click en primer suplente (17) se puede buscar primer suplente por nombre y apellido Al completar los campos se puede: Guardar los cambios Cancelar los cambios Al hacer click en “Aceptar” (18) se obtiene un mensaje de que los datos se almacenaron correctamente</description></item><item><title>Crear otros seminarios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-otros-seminarios/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-otros-seminarios/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras presenciales&amp;rdquo;. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Seminario común”. En el formulario “Crear seminario común”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Crear un seminario Experimenta</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-seminario-experimenta/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-seminario-experimenta/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras presenciales&amp;rdquo;. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Seminario Experimenta”. En el formulario “Crear seminario Experimenta”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Crear una cátedra presencial</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-presencial/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-presencial/</guid><description>Accede a la pantalla de gestión de cátedras presenciales. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Cátedra presencial”. En el formulario “Crear cátedra presencial”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Crear una cátedra virtual</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-virtual/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/crear-catedra-virtual/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras presenciales&amp;rdquo;. Haz clic en el icono de signo más + ubicado en la parte inferior derecha de la pantalla. Se desplegarán cuatro opciones. Selecciona la opción “Cátedra virtual”. En el formulario “Crear cátedra virtual”, completa los campos “Modalidad”, “Período”, “Subperíodo”, “Materia”, “Cátedra”, “Turno” y “Cupo”. Los campos marcados con asterisco son obligatorios. La mayoría de los campos son requeridos a excepción de “Docente”.</description></item><item><title>Descargar archivo en formato CSV</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/descargar-archivo-csv/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/descargar-archivo-csv/</guid><description> Al hacer click en la flecha hacia abajo (11) se descarga automaticamente un CSV con los datos de la búsqueda realizada de la página en la que me encuentro posicionada (14) y con la cantidad indicada (13) En caso de necesitar agregar más registros modificar el valor de resultados por página (13) Al modificar el valor obtenemos la cantidad de registros indicados</description></item><item><title>Editar cátedras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/editar-catedras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/editar-catedras/</guid><description>Accede a la pantalla &amp;ldquo;Gestión de cátedras presenciales&amp;rdquo;. Ingresa los datos necesarios para realizar la búsqueda de la cátedra/materia cuya información deseas modificar. Una vez que el sistema muestre los resultados, haz clic en el registro que deseas editar. Se desplegará más información debajo del encabezado con el nombre y código de la materia/cátedra. Presiona el icono de lápiz para comenzar a realizar los cambios. La ventana “Editar cátedra presencial“ se abrirá.</description></item><item><title>Gestionar períodos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/gestionar-periodos/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/gestion-catedras-presenciales/gestionar-periodos/</guid><description/></item></channel></rss>