<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pricing on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/</link><description>Recent content in Pricing on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Mon, 15 May 2023 10:51:27 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conoce y mantén actualizados los importes de los productos académicos de Siglo 21</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/introduction/</link><pubDate>Mon, 15 May 2023 10:51:27 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/introduction/</guid><description>Pricing te permite visualizar y descargar en formato CSV una lista de precios de un número dado de productos académicos, entendiéndose por producto académico una oferta de la universidad cuyas características están dadas por la sede donde se cursa, el nivel de estudio, la modalidad, y otras variables que se detallarán más adelante al aplicar los filtros para realizar la búsqueda de un precio en particular.
Asimismo, Pricing te permite cargar los nuevos listados de precios de acuerdo a las modificaciones que la universidad deba realizar y, en caso de que surgiera una modificación de una oferta en particular o de todo un lote (por ejemplo, un cambio de precios sólo en la oferta académica Presencial, pero no en aquella cuya modalidad es Educación a Distancia), Pricing es la app a utilizar para editar o modificar los importes de dichas ofertas o productos académicos.</description></item><item><title>Cargar listado de precios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/cargar-lista-precios/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/cargar-lista-precios/</guid><description>Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a https://pricing.uesiglo21.edu.ar/ e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU. A continuación, se desplegará la ventana Revenue que consta de tres módulos: Precios, Carga masiva, y Validación de carga masiva. Por defecto, se desplegará el módulo Precios.
Haz clic en el módulo Carga masiva.
A continuación, se desplegará el módulo Carga masiva desde donde podrás cargar el nuevo listado de precios.</description></item><item><title>Descargar listado de precios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/descargar-lista-precios/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/descargar-lista-precios/</guid><description>Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a https://pricing.uesiglo21.edu.ar/ e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU. A continuación, se desplegará la ventana Revenue que consta de tres módulos: Precios, Carga masiva, y Validación de carga masiva. Por defecto, se desplegará el módulo Precios. Realiza una búsqueda de una lista de precios determinada utilizando los filtros para optimizar la búsqueda.</description></item><item><title>Visualización de precios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/visualizar-precios/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/pricing/visualizar-precios/</guid><description>Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a https://pricing.uesiglo21.edu.ar/ e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU. A continuación, se desplegará la ventana Revenue que consta de tres módulos: Precios, Carga masiva, y Validación de carga masiva. Por defecto, se desplegará el módulo Precios que se compone de dos sectores: Un sector de filtros para facilitar la búsqueda del precio de uno o más productos Un listado de todos los precios vigentes (aprobados) Utiliza el sector de filtros para optimizar tu búsqueda.</description></item></channel></rss>