<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Estudiantes on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/estudiantes/</link><description>Recent content in Estudiantes on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/estudiantes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Registrar tu asistencia a uno o más Módulos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/estudiantes/registrar-asistencia/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 13:38:22 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/estudiantes/registrar-asistencia/</guid><description>Si aún no lo hiciste, descarga la app Universidad Siglo 21 desde tu tienda de aplicaciones. Selecciona la app e ingresa con tu usuario de eCampus. Una vez que el docente (o el bedel o supervisor) ponga a disposición el código QR, abre la App Móvil y pulsa el ícono de lector de código QR ubicado en el extremo superior derecho de la pantalla. Si es la primera vez que escaneas este código QR para registrar tu asistencia, otorga el permiso para que la app Universidad Siglo 21 pueda acceder a tu cámara.</description></item><item><title>Visualiza tu asistencia a uno o más Módulos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/estudiantes/visualizar-asistencia-estudiante/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 13:38:22 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/estudiantes/visualizar-asistencia-estudiante/</guid><description>Si aún no lo hiciste, descarga la app Universidad Siglo 21 desde tu tienda de aplicaciones. Selecciona la app e ingresa con tu usuario de eCampus. En el sector superior de la pantalla, se desplegarán la carrera o carreras que estás cursando. Pulsa sobre una carrera en particular para visualizar tu asistencia a las diferentes materias que la conforman. Nota La app desplegará en color naranja las inasistencias si estás cerca de alcanzar el límite de inasistencias dispuesto para la materia.</description></item></channel></rss>