<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cuenta on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/cuenta/</link><description>Recent content in Cuenta on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/cuenta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Consultar el estado de la cuenta de un estudiante (asesor)</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/cuenta/consultar-cuenta-asistente/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/cuenta/consultar-cuenta-asistente/</guid><description>Ingresa el DNI del estudiante y presiona Buscar. El sistema abrirá la aplicación de pagos electrónicos en una nueva pestaña en tu buscador. En la barra superior ingresa a la sección &amp;ldquo;Cuenta&amp;rdquo;. En la pantalla puedes ver todas las transacciones disponibles en un un período seleccionado. Haz clic en cada registro para que puedas consultar más detalles. Nota A continuación se detalla la información que puedes ver: - Saldo actual disponible - Cantidad de tickets próximos a vencerse - Todas las transacciones disponibles en un período definido</description></item><item><title>Consultar el estado de tu cuenta</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/cuenta/consultar-cuenta-estudiante/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/cuenta/consultar-cuenta-estudiante/</guid><description>Inicia sesión con tu usuario y credenciales en el portal de estudiante (web o app móvil). En el panel de navegación izquierdo, selecciona el icono de examen . Este link te lleva la aplicación de pagos electrónicos en una nueva pestaña en tu buscador. En la barra superior ingresa a la sección &amp;ldquo;Cuenta&amp;rdquo;. En la pantalla puedes ver todas las transacciones disponibles en un un período seleccionado. Nota A continuación se detalla la información que puedes ver: - Saldo actual disponible - Cantidad de tickets próximos a vencerse - Todas las transacciones disponibles en un período definido</description></item></channel></rss>