<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Revisar solicitudes de equivalencias, gestionar reglas de equivalencias y administrar instituciones educativas on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/</link><description>Recent content in Revisar solicitudes de equivalencias, gestionar reglas de equivalencias y administrar instituciones educativas on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Añadir Institución educativa</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-a%C3%B1adir-institucion/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-a%C3%B1adir-institucion/</guid><description>Al ingresar a la app Equivalencias, por defecto se despliega el módulo Instituciones. Como co-docente, en este módulo podrás agregar las universidades o instituciones educativas con sus diferentes carreras y sus respectivos Planes de Estudio que éstas ofrecen. Esto a su vez te permitirá generar Reglas de equivalencia que determinarán si una Materia o Actividad de una determinada institución tiene su equivalente en S21.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales.</description></item><item><title>Añadir Regla de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-equivalencias-a%C3%B1adir-regla/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-equivalencias-a%C3%B1adir-regla/</guid><description>La app Equivalencias consta de varios módulos, entre ellos, el módulo Reglas de equivalencia. En este módulo podrás configurar las Reglas de Equivalencia que establecen cuáles son la o las Materias o Actividades aprobadas en una institución de Origen que serán reconocidas como aprobadas por una institución de Destino.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales. A continuación, se desplegará la ventana “Lista de Instituciones”. Haz clic en el ícono Equivalencias en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar la ventana Reglas de equivalencia.</description></item><item><title>Editar Institución educativa</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-editar-institucion/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-editar-institucion/</guid><description>Como co-docente, en este módulo podrás editar una institución, lo que implica tanto modificar el Nombre de la institución y su condición de institución Origen o Destino –si bien no su Código, como modificar o añadirle una carrera con su respectivo Plan de Estudios.
Edita el Nombre o condición de Destino/Origen de una Institución Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU. A continuación, se desplegará la ventana Lista de Instituciones.</description></item><item><title>Editar Regla de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-equivalencias-editar-regla/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-equivalencias-editar-regla/</guid><description>La app Equivalencias consta de varios módulos, entre ellos, el módulo Reglas de equivalencia. En este módulo podrás modificar las Reglas de Equivalencia que establecen cuáles son la o las Materias o Actividades aprobadas en una institución de Origen que serán reconocidas como aprobadas por una institución de Destino.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales. A continuación, se desplegará la ventana “Lista de Instituciones”. Haz clic en el ícono Equivalencias en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar la ventana Reglas de equivalencia.</description></item><item><title>Eliminar Institución educativa</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-eliminar-institucion/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-eliminar-institucion/</guid><description>Al ingresar a la app Equivalencias, por defecto se despliega el módulo Instituciones. Como co-docente, en este módulo podrás eliminar instituciones con sus diferentes carreras y respectivos Planes de Estudio siempre y cuando no exista ninguna Regla de equivalencia que involucre a la institución a eliminar.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU. A continuación, se desplegará la ventana Lista de Instituciones en donde se listan las instituciones educativas que ya están registradas en el sistema.</description></item><item><title>Revisar solicitud de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-solicitud-equivalencia-revisar-solicitud/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-solicitud-equivalencia-revisar-solicitud/</guid><description>La app Equivalencias consta de varios módulos, entre ellos, el módulo Pedido de equivalencia. A través de este módulo podrás revisar las solicitudes de Equivalencia que realizaron los estudiantes para que se les otorgue o acredite materias o actividades como aprobadas en Siglo 21.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales y luego haz clic en el ícono Pedido de Equivalencias situado en el panel izquierdo de la pantalla.</description></item><item><title>Visualizar Institución educativa</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-visualizar-institucion/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-instituciones-visualizar-institucion/</guid><description>Al ingresar a la app Equivalencias, por defecto se despliega el módulo Instituciones. Como co-docente, en este módulo podrás visualizar las universidades o instituciones educativas con sus diferentes carreras y sus respectivos Planes de Estudio que éstas ofrecen. Esto a su vez te permitirá generar Reglas de equivalencia que determinarán si una Materia o Actividad de una institución Origen tiene su equivalente en S21.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales.</description></item><item><title>Visualizar Regla de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-equivalencias-visualizar-regla/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-equivalencias-visualizar-regla/</guid><description>La app Equivalencias consta de varios módulos, entre ellos, el módulo Reglas de equivalencia. En este módulo podrás visualizar las Reglas de Equivalencia que establecen cuáles son la o las Materias o Actividades aprobadas en una institución de Origen que serán reconocidas como aprobadas por una institución de Destino.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales. A continuación, se desplegará la ventana “Lista de Instituciones”. Haz clic en el ícono Equivalencias en el panel izquierdo de la pantalla para desplegar la ventana Reglas de equivalencia.</description></item><item><title>Visualizar solicitud de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-solicitud-equivalencia-visualizar-solicitud/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/admin-de-equivalencias/modulo-solicitud-equivalencia-visualizar-solicitud/</guid><description>La app Equivalencias consta de varios módulos, entre ellos, el módulo Pedido de equivalencia. A través de este módulo podrás visualizar las solicitudes de Equivalencia que realizaron los estudiantes para que se les otorgue o acredite materias o actividades como aprobadas en Siglo 21.
Ingresa a equivalencias.uesiglo21.edu.ar con tus credenciales y luego haz clic en el ícono Pedido de Equivalencias situado en el panel izquierdo de la pantalla.</description></item></channel></rss>