<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Generalidades on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/</link><description>Recent content in Generalidades on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Adquirir paquetes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/adquirir-paquetes-de-materias/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/adquirir-paquetes-de-materias/</guid><description>Si tu modalidad de cursado es Presencial ., puedes adquirir 6 Paquetes de 1 materia cada uno, o un Paquete de 2 materias y otro de 4, o dos Paquetes de 3 materias, es decir, cualquier combinación de Paquetes que en total sume 6 materias.
También puedes inscribirte en una sola materia para, luego de generar y abonar el Paquete, volver a inscribirte en otra materia, es decir, puedes adquirir otro Paquete de 1 materia.</description></item><item><title>Descripción del aplicativo</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/descripcion-de-aplicativo/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/descripcion-de-aplicativo/</guid><description>Materias es una app mediante la cual los estudiantes gestionan la inscripción a las materias que van a cursar en la Universidad Siglo 21 y que los asiste a través de una interfaz simple e intuitiva en la generación de tickets para realizar el pago de la Matrículas y de los aranceles correspondientes.
La app también asiste a aquellos estudiantes que deseen inscribirse a materias adicionales o extra con respecto al período lectivo vigente.</description></item><item><title>Matrícula y Aranceles</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/matricula-y-aranceles/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/matricula-y-aranceles/</guid><description>Para realizar una inscripción a una o más materias, el estudiante debe abonar:
Una Matrícula por Período Si el estudiante cursa en la modalidad Presencial (P.), el período constará de 1 subperíodo que dura una cuatrimestre Si en cambio cursa en la modalidad PH o Distancia, el período constará de 2 subperíodos, el Subperíodo A y el Subperíodo B, en donde cada subperíodo dura un bimestre Período Presencial (P.</description></item><item><title>Número de inscripciones disponibles</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/numero-inscripciones-disponibles/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/numero-inscripciones-disponibles/</guid><description>La adquisición de un Paquete de materias de ya sea de 1, 2, 3, 4, 5, o de 6 materias habilita precisamente ese número de Inscripciones Disponibles: tendrás tantas Inscripciones Disponibles como cantidad de materias que contenga el Paquete adquirido.
Las Inscripciones Disponibles son válidas durante todo el Período por lo que durante el Subperíodo A, el Subperíodo B y las Tutorías Cuatrimestrales irás consumiendo ese número disponible de inscripciones de acuerdo al Paquete arancelado que adquiriste.</description></item><item><title>Número Máximo de inscripciones</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/numero-max-inscripciones/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/inscripcion-a-materias/generalidades/numero-max-inscripciones/</guid><description>El número máximo de materias a las que puedes inscribirte depende del Período en el que te estás inscribiendo, de la Modalidad de cursado (P., PH, ED y EDH), de la Clase de Estudio (Grado, Pre-grado, etc.), y en algunas instancias, de la carrera que estés cursando.
Durante el Período Académico y exceptuando el Período &amp;ldquo;Verano&amp;rdquo;, dependiendo de la Modalidad y la Clase de Estudio para ciertas carreras, el número máximo de materias en la que puedes inscribirte varía.</description></item></channel></rss>