<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Realizar una solicitud de equivalencias y consultar su Estado on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/portal-de-equivalencias/</link><description>Recent content in Realizar una solicitud de equivalencias y consultar su Estado on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/portal-de-equivalencias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Consultar Estado de solicitud de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/portal-de-equivalencias/consultar-estado-solicitud-de-equivalencia/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/portal-de-equivalencias/consultar-estado-solicitud-de-equivalencia/</guid><description>Existen dos formas de consultar el Estado de tu solicitud de equivalencias: a) Mediante el enlace o vínculo que la app Equivalencias te proporcionó al finalizar tu pedido de equivalencias. Para hacer la consulta debes contar con el enlace que puedes haber guardado como Favoritos. b) Ingresando a la app y haciendo clic en la opción Buscar solicitud, para lo cual debes tener el Número de Seguimiento de tu solicitud.</description></item><item><title>Realizar solicitud de Equivalencia</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/portal-de-equivalencias/realizar-solicitud-de-equivalencia/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/equivalencias/portal-de-equivalencias/realizar-solicitud-de-equivalencia/</guid><description>Inicia un pedido de equivalencias para que Siglo 21 te reconozca la o las materias que cursaste y aprobaste en la misma o en otra institución a través del Portal de Equivalencias.
Ingresa a https://tusestudiosprevios.21.edu.ar. La ventana Solicitud de equivalencias que se despliega por defecto te informa acerca de los 5 pasos que necesitas realizar para completar tu solicitud: Paso # 1: Completa tus datos personales y de contacto Paso # 2: Selecciona institución, Carrera y Plan de Estudios de donde vienes Paso # 3: Selecciona las materias que tienes aprobadas y carga aquellas materias que no estén en el listado Paso # 4: Completa los datos académicos de todas las materias que quedaron seleccionadas y cargadas en el paso anterior.</description></item></channel></rss>