<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visualizar, crear y editar carreras on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/</link><description>Recent content in Visualizar, crear y editar carreras on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Crear carreras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/crear-carreras/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/crear-carreras/</guid><description>Para crea carreras nuevas con sus características y Plan de Estudio propios, comienza completando un formulario con los requisitos mínimos.
Ingresa a https://admincarreras.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Administrador de Carreras. Haz clic en el botón verde con el signo + que se encuentra en la esquina inferior derecha de la pantalla para desplegar el ícono Crear carrera. Haz clic en este ícono.</description></item><item><title>Editar carreras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/editar-carreras/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/editar-carreras/</guid><description>El Administrador de carreras te permite editar una carrera al realizar modificaciones en el Nivel de Estudio, el Decanato, Director, Co Director, etc.
Ingresa a https://admincarreras.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Administrador de Carreras. Localiza la carrera a editar: selecciona una opción del campo obligatorio Nivel de estudio para que se habiliten los demás filtros disponibles y el botón de búsqueda.</description></item><item><title>Visualizar carreras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/visualizar-carreras/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 11:17:02 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/visualizar-crear-editar-carreras/visualizar-carreras/</guid><description>Para visualizar información acerca de una carrera como por ejemplo los Planes de Estudio y las materias que componen cada uno de estos planes, primero debes localizarla mediante una búsqueda que puedes optimizar mediante el uso de los diferentes filtros disponibles.
Ingresa a https://admincarreras.uesiglo21.edu.ar e introduce las credenciales que utilizas para entrar al SGU para desplegar la app Administrador de Carreras.
Para iniciar una búsqueda de una Carrera en particular, debes localizarla mediante el uso de los filtros disponibles para así limitar los resultados de la búsqueda.</description></item></channel></rss>