<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Inscripción de ingresantes on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/inscripcion-ingresantes/</link><description>Recent content in Inscripción de ingresantes on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/inscripcion-ingresantes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Inscripción de Ingresantes - Carrera de grado, modalidad Presencial</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/inscripcion-ingresantes/carreras-grado-presencial/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/inscripcion-ingresantes/carreras-grado-presencial/</guid><description>Completar el formulario con los datos de la carrera, modalidad, sede, fecha de inicio de cursado y paquete Carrera. Cuando la carrera es de grado se solicitarán los datos del referido Modalidad: Las modalidades disponibles dependerán de la carrera seleccionada. Para Modalidad Presencial se solicitarán los datos del secundario del Alumno Turno: El turno dependerá de la carrera y la modalidad seleccionada Sede/ CAU Fecha de Inicio de Cursado: Dependerá de los datos seleccionados con anterioridad Paquete Tipo de carrera: Grado - Modalidad: Presencial Al hacer click en “Siguiente” (7) se habilita la pantalla de los Datos particulares del Alumno, donde los mismos pueden ser editados en caso de ser necesario.</description></item><item><title>Inscripción de Ingresantes - Resto de las carreras y resto de las modalidades</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/inscripcion-ingresantes/carreras-otras-modalidades/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/inscripcion-ingresantes/carreras-otras-modalidades/</guid><description>Completar el formulario con los datos de la carrera, modalidad, sede, fecha de inicio de cursado y paquete. Carrera. Cuando la carrera no es de grado no se solicitarán los datos del referido Modalidad: Las modalidades disponibles dependerán de la carrera seleccionada. Cuando la Modalidad no es Presencial no se solicitarán los datos del secundario del Alumno Turno: El turno dependerá de la carrera y la modalidad seleccionada Sede/ CAU Fecha de Inicio de Cursado: Dependerá de los datos seleccionados con anterioridad Paquete Tipo de carrera: Licenciatura - Modalidad: Distancia Ed-Home Al hacer click en “Siguiente” (7) se habilita la pantalla de los Datos particulares del Alumno, donde los mismos pueden ser editados en caso de ser necesario.</description></item></channel></rss>