<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Docs on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/</link><description>Recent content in Docs on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conocé más sobre admisión</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/introduccion/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/introduccion/</guid><description>Inscripción a carreras de grado modalidad presencial Con esta funcionalidad puedes realizar la inscripción a carreras de grado que posean la modalidad presencial. Inscripción
Inscripción a otras carreras con otras modalidades Con esta funcionalidad puedes realizar la inscripción a otras carreras que posean otra modalidad. Inscripción</description></item><item><title>Conocé más sobre el portal</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno/introduction/</guid><description>Consultar calendario académico Con esta funcionalidad podrás consultar el calendario académico. Consultar
Consultar historial de materias de la carrera Con esta funcionalidad podrás consultar el historial de materias de la carrera. Consultar
Consultar carreras y/o historial de cursado Con esta funcionalidad podrás consultar las carreras y/o el historial de cursado. Consultar
Consultar últimas notas obtenidas Con esta funcionalidad podrás consultar las últimas notas obtenidas de los exámenes. Consultar
Inscribirse a un examen Con esta funcionalidad podrás inscribirte a un examen.</description></item><item><title>Conocé más sobre ePagos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/introduction/</guid><description>Historial de pagos Consultar tu historial de pagos (estudiante) Con esta herramienta puedes consultar tu historial de pagos. Consultar
Consultar tu historial de pagos (asistente) Con esta herramienta puedes consultar tu historial de pagos. Consultar</description></item><item><title>Conocé más sobre exámenes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/examenes/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/examenes/introduction/</guid><description>Crear tipo de examen Con esta funcionalidad podrás crear un tipo de examen. Buscar
Gestionar enunciados Con esta funcionalidad podrás gestionar enunciados. Gestionar</description></item><item><title>Conocé más sobre planificación</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/introduction/</guid><description/></item><item><title>Conocé más sobre revenue management</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/introduction/</guid><description>Disfrutá de estas hermosas promos! Promociones financieras Consultar promociones financieras Con esta funcionalidad podrás consultar las promociones financieras disponibles. Consultar
Editar promociones financieras Con esta funcionalidad podrás editar las promociones financieras disponibles. Editar
Medios de pago Consultar medios de pago Con esta funcionalidad podrás consultar los medios de pago disponibles. Consultar
Editar medios de pago Con esta funcionalidad podrás editar los medios de pago disponibles. Editar
Reportes Consultar tickets Con esta herramienta puedes configurar promociones comerciales que se aplicarán a los tickets.</description></item><item><title>Crear promociones comerciales</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/promos-comerciales/crear-promos/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/promos-comerciales/crear-promos/</guid><description>Ingresa a la herramienta de &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el icono correspondiente para que puedas acceder a la pantalla &amp;ldquo;Promociones comerciales&amp;rdquo;. Haz clic en el botón + NUEVA PROMOCIÓN para comenzar. En la pantalla “Nueva promoción”, comienza a completar los campos con los datos de la promoción que quieres crear. Selecciona en primer lugar si el descuento va a corresponder a un monto fijo o un porcentaje.</description></item><item><title>Consultar medios de pago</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/medios-pago/consultar-mediosdepago/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/medios-pago/consultar-mediosdepago/</guid><description>Ingresa a la herramienta de &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el icono relacionado para que puedas acceder a la pantalla &amp;ldquo;Medios de pago&amp;rdquo;. En la parte superior puedes comenzar a completar el campo de búsqueda con el nombre del medio de pago cuyos detalles deseas ver. Nota La grilla de búsqueda se irá filtrando automáticamente dependiendo del nombre que ingreses en el campo de búsqueda.</description></item><item><title>Consultar promociones financieras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/promos-financieras/consultar-promosfinancieras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/promos-financieras/consultar-promosfinancieras/</guid><description>Ingresa a la herramienta &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el primer icono para que puedas acceder a la pantalla &amp;ldquo;Promociones financieras&amp;rdquo;. En la parte superior, ingresa en nombre de la promoción cuyos detalles deseas consultar. Nota La grilla de búsqueda se irá filtrando automáticamente dependiendo del nombre que ingreses en el campo de búsqueda. En los títulos de las columnas de la grilla puedes usar las flechas para ordenar los datos de manera ascendente o descendente.</description></item><item><title>Editar promociones financieras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/promos-financieras/editar-promosfinancieras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/revenue-management/promos-financieras/editar-promosfinancieras/</guid><description>Ingresa a la herramienta &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el primer icono para que puedas acceder a la pantalla &amp;ldquo;Promociones financieras&amp;rdquo;. En la parte superior, ingresa en nombre de la promoción cuya configuración deseas editar. En la ventana &amp;ldquo;Detalles de la promoción&amp;rdquo;, ve a la sección &amp;ldquo;Reglas/Criterios&amp;rdquo;. Haz clic en el icono de &amp;ldquo;Entradas&amp;rdquo; para elegir la población para quiénes aplican estas reglas. Puedes optar entre: Tipo de producto, Región, Modalidad, SubModalidad, Clase estudio, Carrera, Sede/CAU, Rol, Tipo de alumno, Período y Paquete.</description></item></channel></rss>