<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Docs on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/</link><description>Recent content in Docs on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conoce más sobre cómo gestionar carreras y sus respectivos Planes de Estudio.</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/introduction/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 15:01:44 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/administrador-carreras/introduction/</guid><description>Visualización, alta y edición de carreras El &amp;ldquo;Administrador de carreras&amp;rdquo; permite la visualización y modificación de carreras en el sistema para un mayor control de la oferta académica al tiempo que asiste con el diseño de una carrera nueva con todos sus atributos para que luego sea aprobada como tal por resolución rectoral y ministerial.
Visualizar una carrera Localiza una Carrera y visualiza detalles como el Decanato, el Plan de Estudio o su estado de Activo / Inactivo con estos simples pasos.</description></item><item><title>Conoce más sobre cómo registrar la asistencia a clase</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/introduction/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 11:11:53 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/introduction/</guid><description>Docentes, bedeles y supervisores Abrir la clase y generar el código QR Para comenzar a tomar asistencia lo primero que debes hacer es abrir la clase y luego generar el código QR. Abrir la clase →
Visualizar asistencia Con esta funcionalidad podrás visualizar la asistencia de los estudiantes a un módulo.
Visualizar asistencia con la App o con la Botonera→
Editar y registrar la asistencia de forma manual - Clase Abierta Como docente, bedel o supervisor, con esta funcionalidad podrás registrar y también modificar la asistencia de los estudiantes a un módulo que se encuentre abierto ya sea mediante la app o mediante la Botonera.</description></item><item><title>Conoce más sobre admisión</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/introduccion/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/admision/introduccion/</guid><description>Inscripción de ingresantes Inscribir ingresantes en carreras de grado con modalidad presencial Con esta funcionalidad puedes realizar la inscripción a carreras de grado que posean la modalidad presencial. Inscripción →
Inscribir ingresantes en otras carreras con otras modalidades Con esta funcionalidad puedes realizar la inscripción a otras carreras que posean otra modalidad. Inscripción →
Registrar admisiones Crear admisión Con esta funcionalidad puedes registrar admisiones con convenios con otras instituciones o departamentos de la institución.</description></item><item><title>Conoce más sobre el portal</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-escritorio/introduction/</guid><description>Información general Navegar el portal Conoce más sobre las secciones del portal y las acciones que puedes realizar desde cada una. Navegar →
Menú de más opciones Consulta los atajos disponibles y las diferentes opciones del menú. Acceder →
Cursado Consultar carreras y/o historial de cursado Con esta funcionalidad podrás consultar las carreras y/o el historial de cursado. Consultar →
Consultar calendario académico/agenda Con esta funcionalidad podrás consultar el calendario académico.</description></item><item><title>Conoce más sobre el portal de estudiantes disponible en tu dispositivo móvil</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/introduction/</guid><description>Cursado Consultar historial de materias de la carrera Con esta funcionalidad podrás consultar e de materias de la carrera. Consultar →
Consultar calendario académico/agenda Usando esta funcionalidad puedes acceder de manera sencilla a tu agenda de próximos exámenes y eventos en general. Consultar →
Exámenes Consultar últimas notas obtenidas Desde la aplicación podrás consultar las últimas notas obtenidas en tus últimos exámenes. Consultar →
Inscribirse a un examen Con esta funcionalidad podrás inscribirte a un examen.</description></item><item><title>Conoce más sobre exámenes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/examenes/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/examenes/introduction/</guid><description>Configuración Gestionar enunciados Con esta funcionalidad podrás gestionar enunciados. Gestionar →
Crear tipo de examen Con esta funcionalidad podrás crear un tipo de examen. Crear →
Instancia de examen Rendir un examen Con esta funcionalidad rendir un examen. Rendir →</description></item><item><title>Conoce más sobre nuestro Planificador</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/planificacion/introduction/</guid><description>Gestión de cátedras Crear una cátedra presencial Con esta funcionalidad podrás crear una cátedra presencial. Crear →
Crear una cátedra virtual Con esta funcionalidad podrás crear una cátedra virtual. Crear →
Crear seminario Experimenta Con esta funcionalidad podrás crear un seminario Experimenta. Crear →
Crear otros seminarios Con esta funcionalidad podrás crear otros seminarios. Crear →
Buscar cátedras Con esta funcionalidad podrás buscar cátedras. Buscar →
Abrir cátedras Con esta funcionalidad podrás abrir cátedras.</description></item><item><title>Conocé más sobre gestión de ingresos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/introduction/</guid><description>Promociones financieras Consultar promociones financieras Con esta funcionalidad podrás consultar las promociones financieras disponibles. Consultar →
Editar promociones financieras Con esta funcionalidad podrás editar las promociones financieras disponibles. Editar →
Medios de pago Consultar medios de pago Con esta funcionalidad podrás consultar los medios de pago disponibles. Consultar →
Editar medios de pago Con esta funcionalidad podrás editar los medios de pago disponibles. Editar →
Reportes Consultar tickets Con esta herramienta puedes consultar las promociones comerciales que se aplicarán a los tickets.</description></item><item><title>Conocé más sobre oferta académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/introduction/</guid><description>Gestión de paquetes de estudio Buscar paquetes Con esta funcionalidad podrás buscar paquetes de estudio. Buscar →
Crear paquetes Con esta funcionalidad podrás crear paquetes de estudio. Crear →
Editar paquetes Con esta funcionalidad podrás editar paquetes de estudio. Editar →
Gestión de clases de estudio Buscar clases de estudio Con esta funcionalidad podrás buscar clases de estudio. Buscar →
Asociar paquetes a clases Con esta funcionalidad podrás asociar paquetes a clases.</description></item><item><title>Conocé más sobre pagos electrónicos</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/epagos/introduction/</guid><description>Historial de pagos Consultar tu historial de pagos (estudiante) Con esta herramienta podrás consultar tu historial de pagos. Consultar →
Consultar el historial de pagos de un estudiante (mesa de ayuda) Con esta herramienta podrás consultar tu historial de pagos. Consultar →
Cuenta Consultar el estado de tu cuenta (estudiante) Con esta herramienta podrás consultar el estado de tu cuenta. Consultar →
Consultar el estado de la cuenta de un estudiante (co-docente) Con esta herramienta podrás consultar el estado de la cuenta de un estudiante.</description></item></channel></rss>