<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Docs on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/</link><description>Recent content in Docs on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Introducción</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/introduction/</guid><description>Crear promociones comerciales Con esta herramienta puedes configurar promociones comerciales que se aplicarán a los tickets. Crear →
Buscar promociones comerciales Con esta funcionalidad podrás buscar las promociones comerciales que se hayan generado anteriormente. Buscar →
Editar promociones comerciales Con esta funcionalidad puedes realizar los cambios que consideres necesarios tanto en la información general de una promoción, como en sus reglas o criterios relacionados. Editar →
Consultar tickets on esta herramienta puedes configurar promociones comerciales que se aplicarán a los tickets.</description></item><item><title>Crear promociones comerciales</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/crear-promos/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/crear-promos/</guid><description>Ingresa a la herramienta de &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;.
En el panel de navegación, selecciona el icono para que puedas acceder a la pantalla &amp;ldquo;Promociones comerciales&amp;rdquo;.
Haz clic en el botón para comenzar.
En la pantalla “Nueva promoción”, comienza a completar los campos con los datos de la promoción que quieres crear. Selecciona en primer lugar si el descuento va a corresponder a un monto fijo o un porcentaje.</description></item><item><title>Buscar promociones comerciales</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/buscar-promos/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/buscar-promos/</guid><description>Ingresa a la herramienta de &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el icono para que puedas acceder a la pantalla &amp;ldquo;Promociones comerciales&amp;rdquo;. En la parte superior puedes comenzar a completar los campos con algunos datos de las promociones que deseas ver. Nota Dependiendo de las opciones que seleccionas en los filtros, algunos datos se volverán obligatorios. Por último, presiona Buscar. Los resultados de la búsqueda se verán en el listado en la parte inferior de la pantalla.</description></item><item><title>Editar promociones comerciales</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/editar-promos/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/editar-promos/</guid><description>Nota Estas acciones pueden realizarse desde la pantalla de búsqueda de promociones o desde la pantalla de consulta de tickets pendientes de pago mediante el icono de lápiz. Ve a los artículos relacionados al final de este documento. Ingresa a la herramienta de &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el icono para acceder a la pantalla &amp;ldquo;Promociones comerciales&amp;rdquo;. En la parte superior puedes ingresar los datos de la promoción que deseas editar.</description></item><item><title>Consultar tickets</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/consultar-tickets/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/promos/consultar-tickets/</guid><description>Ingresa a la herramienta de &amp;ldquo;Gestión de ingresos&amp;rdquo;. En el panel de navegación, selecciona el icono para que puedas acceder a la pantalla de generación de informes. En el campo &amp;ldquo;Ticket&amp;rdquo;, ingresa en número de ticket y presiona Buscar para ver sus detalles. La pantalla se actualizará con la información del ticket que deseas consultar. En el encabezado podrás ver: número de ticket, legajo del estudiante, fecha, descripción, cuota, período, sede/CAU, carrera, tipo de estudiante, promoción, precio del ticket y monto final.</description></item></channel></rss>