<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>QBit on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/</link><description>Recent content in QBit on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Introducción a Qbit</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/introduction/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:57 +0000</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/introduction/</guid><description>Casos de uso Gestión de enunciados Para gestionar los enunciados. GCP →
Gestión de tipos de exámenes Para gestionar los tipos de exámenes GTE →</description></item><item><title>Gestionar enunciados</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/gestion-enunciados/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/gestion-enunciados/</guid><description>💡 La herramienta de gestión de exámenes no permite agregar ni editar información a nivel de programas o contenidos. Estos datos y algunos enunciados relacionados se importan desde otro software o base de datos de la organización educativa. Desde aquí sólo se puede realizar la edición, creación y aprobación de preguntas o enunciados. Cuando usas la herramienta puedes ver, editar y agregar preguntas o enunciados vinculados al contenido de una materia.</description></item><item><title>Configurar un tipo de examen</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/abm-tipo-examen/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/qbit/abm-tipo-examen/</guid><description>Una vez que los enunciados se encuentran aprobados, puedes comenzar a generar distintos tipos de exámenes que contendrán las preguntas asociadas a las materias.
El sistema ofrece un asistente para la configuración de los diferentes exámenes que permiten generar la cantidad de instancias de evaluación que desees.
En la pantalla a la que accedes desde la herramienta de gestión de evaluaciones, haz clic en el ícono de lupa del panel de navegación lateral e ingresa el código o nombre de la materia cuyo contenido deseas incluir en el tipo de examen.</description></item></channel></rss>