<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Docentes, bedeles y supervisores on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/</link><description>Recent content in Docentes, bedeles y supervisores on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Editar y registrar asistencia de forma manual - Clase Abierta mediante la App o la Botonera</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia-clase-abierta/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia-clase-abierta/</guid><description>Editar o registrar la asistencia con Clase abierta mediante la app Si eres docente, bedel o supervisor podrás realizar el registro manual o la modificación de asistencia de tus estudiantes a un módulo o a todos los módulos de una clase con la app si el Estado del módulo o de la clase entera es Abierto o Pendiente, es decir, si aún no se ha comenzado la clase.
Ingresa a la App asistencia.</description></item><item><title>Registrar o editar la asistencia de forma manual cuando la Clase esté cerrada mediante la App o la Botonera</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia-clase-cerrada/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 15:56:41 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/editar-registrar-asistencia-clase-cerrada/</guid><description>Registrar o editar la asistencia de una Clase cerrada mediante la app Como bedel, podrás cargar o modificar la asistencia de los estudiantes a uno o más módulos de una clase aún si éstos finalizaron y su Estado es Cerrado, pero sólo en el turno de cursado vigente y durante el período vigente.
Como supervisor, podrás cargar o modificar la asistencia de los estudiantes a uno o más módulos de una clase aún si éstos finalizaron y su Estado es Cerrado, en cualquier turno de cursado, durante y fuera del período vigente.</description></item><item><title>Visualizar asistencia mediante la app o botonera</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/visualizar-asistencia/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 13:02:20 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/visualizar-asistencia/</guid><description>Visualizar asistencia con app Ingresa a asistencia.uesiglo21.edu.ar con las credenciales que utilizas para entrar al eCampus para desplegar la ventana “Listado de módulos”. Localiza el módulo a visualizar con la ayuda de los filtros disponibles fecha, hora de inicio y finalización del módulo, edificio, aula, como así también de un filtro adicional señalado por un ícono de lupa que permite el ingreso de cualquier texto relacionado con el módulo para realizar su búsqueda (materia, docente, cátedra, etc).</description></item><item><title>Abrir clase</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/abrir-clase/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 12:32:42 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/registro-asistencia/docentes-bedeles-supervisores/abrir-clase/</guid><description>Ingresa a asistencia.uesiglo21.edu.ar con las credenciales que utilizas para entrar al eCampus. A continuación se desplegará la ventana “Listado de módulos”. Localiza el módulo a dictar con la ayuda de los filtros disponibles: fecha, hora de inicio y finalización del módulo, edificio, aula. También podrás hacer uso de un filtro adicional señalado por un ícono de lupa que permite el ingreso de cualquier texto relacionado con el módulo para realizar su búsqueda (materia, docente, cátedra, etc).</description></item></channel></rss>