<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gestión de oferta académica on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/</link><description>Recent content in Gestión de oferta académica on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Asociar una carrera a la oferta académica seleccionada</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/asociar-carreras-ofertas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/asociar-carreras-ofertas/</guid><description>Al hacer click en “Asociar Carreras” se puede agregar una nueva carrera a la oferta académica
Buscar la carrera que se desea asociar Filtrar carrera por Clase de estudio Filtrar carrera por estado Seleccionar todas las carreras Seleccionar una carrera en particular Solapa de carreras en la que me encuentro posicionado Cancelar cambios Guardar la nueva carrera seleccionada</description></item><item><title>Buscar un Cau/Sede asociado a la oferta académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/buscar-sedes-asociadas-oferta/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/buscar-sedes-asociadas-oferta/</guid><description>Para buscar si un Cau/ Sede forma parte de una oferta académica, estar posicionado en CAU/SEDES (20) y escribir en el campo de búsqueda (21) cualquier dato conocido (nombre de la sede, modalidad o turno de cursado, código).
Visualizar productos de un CAU/ Sede Al hacer click en un CAU (22), se muestran todas las carreras asociadas al CAU seleccionado.</description></item><item><title>Buscar una carrera asociada a la oferta académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/buscar-carreras-asociadas-oferta/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/buscar-carreras-asociadas-oferta/</guid><description>Para buscar si una carrera forma parte de la oferta académica, estar posicionado en CARRERAS (12) y escribir en el campo de búsqueda (15) cualquier dato conocido (nombre de la carrera, modalidad o turno de cursado).
Visualizar productos de una carrera Al hacer click en una carrera (16), se muestran todos los centros en donde se dicta la carrera seleccionada.</description></item><item><title>Buscar una Oferta Académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/buscar-ofertas-academicas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/buscar-ofertas-academicas/</guid><description>Filtrar por estado una Oferta Académica Para buscar una oferta académica, escribir en el campo de búsqueda (1) cualquier dato conocido (descripción o parte de la descripción de una oferta, código del período, tipo de estudiante, etc). La lista de resultados de divide en tantas páginas (5) como sea necesario para mostrar todos las coincidencias.
Para filtrar por estado de la oferta , hacer click sobre el botón desplegable “ESTADO” (2) y seleccionar “Activo” o “Inactivo”.</description></item><item><title>Consultar precios de carreras</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/consultar-precios-carreras/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/consultar-precios-carreras/</guid><description>Visualizar los precios de un producto Al hacer click en precios (18 y 23) se muestra una nueva pantalla con los precios asociados a esa carrera.
Descargar CSV de precios Al hacer click en “Descargar CSV” se descarga automáticamente un archivo CSV con los precios de la carrera.</description></item><item><title>Crear Oferta Académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/crear-ofertas-academicas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/crear-ofertas-academicas/</guid><description> Al hacer click en “Crear oferta académica” se deben ingresar los siguientes datos de una oferta: Código del período académico Estado de la oferta (Activa- Inactiva) Si la oferta usa o no paquetes Vigencia desde Vigencia hasta Períodos de las clases de estudios que formarán parte de la oferta Guardar la oferta creada Cancelar creación de oferta Al hacer click en “Guardar” se crea la oferta académica</description></item><item><title>Editar Oferta Académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/editar-ofertas-academicas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/editar-ofertas-academicas/</guid><description>Al hacer click en “Editar” se habilitan todos los campos que pueden ser modificados de una oferta académica:
Cancelar los cambios Guardar los cambios</description></item><item><title>Obtener reporte</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/obtener-reporte/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/obtener-reporte/</guid><description>Visualizar reporte Al hacer click en “Reporte” (4 o 7) se obtiene un reporte de la Oferta académica y las siguientes opciones:
Descargar un CSV masivo pricing Filtrar por Table Filtrar por Count Filtrar por precios validados y publicados Filtrar por modalidad, cursado Filtrar por carrera Descargar reporte en CSV Cerrar reporte y volver atrás Descargar Reporte Al hacer click en “Descargar reporte” (34) se descarga automáticamente un reporte CSV como el que se muestra a continuación:</description></item><item><title>Sincronizar Oferta Académica</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/sincronizar-oferta/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/oferta-academica/gestion-oferta-academica/sincronizar-oferta/</guid><description>Al hacer click en “Sincronizar” se válida si hay nuevos productos activos para las asociación carrera-sites, si los hay los agrega a la oferta académica. La oferta académica debe quedar asociada a todos los productos actualizados.</description></item></channel></rss>