<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cómo aplicar Cupones on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/</link><description>Recent content in Cómo aplicar Cupones on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cómo aplica un Cupón un Estudiante NI</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/como-aplica-cupon-un-ni/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/como-aplica-cupon-un-ni/</guid><description>Un estudiante que es un Nuevo Inscripto (NI) utiliza un Cupón al momento de inscribirse al brindárselo al Asesor o mediante la plataforma e-Commerce.
A continuación, se describen los pasos que un Estudiante NI realiza para utilizar un Cupón en la plataforma e-Commerce.
El estudiante ingresa a la plataforma e-Commerce mediante el enlace https://ecommerce.uesiglo21.edu.ar/. El estudiante recorre la sección Conocé nuestros programas y carreras y hace clic en el botón Ver más de la carrera que le interesa, por ejemplo, “Licenciatura en Inteligencia Artificial (IA)”.</description></item><item><title>Cómo aplica un Cupón un Estudiante RI</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/como-aplica-cupon-un-ri/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/como-aplica-cupon-un-ri/</guid><description>El estudiante ingresa al Portal del Estudiante mediante el enlace estudiantes.uesiglo21.edu.ar. Luego, hace clic en el Módulo Materias ubicado en el panel izquierdo del Portal para desplegar las materias a las que se ha inscripto y aquellas que tiene habilitadas para inscribirse, y en el sector derecho de la pantalla, el botón Generar Tickets. A continuación, el estudiante hace clic en el botón Generar Tickets para realizar el pago que le permitirá inscribirse en una materia de su elección.</description></item><item><title>Cómo asignar Cupones a estudiantes NI</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/como-asignar-cupon-a-ni/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/como-asignar-cupon-a-ni/</guid><description>Los cupones que se generaron para los estudiantes NI se asignan desde Admisiones, es decir, en el momento en que el asesor está procesando la admisión del estudiante NI, si éste cuenta con un Cupón podrá anunciárselo a su Asesor para que lo aplique al monto a abonar de su Matrícula o Arancel.
Para asignar Cupones, ejecuta los siguientes pasos.
Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a https://admision.</description></item><item><title>Cómo corroborar que un Cupón fue aplicado</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/corroborar-aplicacion-cupon/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/corroborar-aplicacion-cupon/</guid><description>Para corroborar que un Cupón ha sido aplicado a un ticket, primero debes contar con el número de Ticket.
El número de Ticket lo puedes obtener desde ePagos&amp;quot; o desde Administración de Tickets.
Luego, podrás copiar ese número de Ticket y pegarlo en el Módulo Reportes de la app Gestión de Ingresos para ver si se aplicaron los descuentos.
Si solo deseas saber si un Cupón fue utilizado y la fecha en la que se utilizó, podrás buscarlo en la app Administrador de Cupones, en el Módulo Cupones.</description></item><item><title>TEST TEST TEST</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/aplicar-cupones-a-ni/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/aplicar-cupones-a-ni/</guid><description>TEST TEST TEST. TEST TEST TEST. Nota TEST TEST TEST.
Véase también TEST TEST TEST →
TEST TEST TEST→</description></item><item><title>Visualizar Cupones</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/visualizar-cupones/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 15:22:11 -0300</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/cupones/como-aplicar-cupones/visualizar-cupones/</guid><description>Asegúrate de estar conectado a la red de Siglo 21 o a la VPN y luego ingresa a https://cupones.ues21.edu.ar/ con las credenciales que utilizas para entrar al SGU. A continuación, se desplegará la app Administrador de Cupones. Selecciona la opción Cupones ubicada en el panel izquierdo de la pantalla de inicio del Administrador de Cupones. A continuación podrás ver todos los cupones existentes que se encuentran inscriptos dentro de las Cabeceras de Cupones de todas las Promociones existentes.</description></item></channel></rss>