<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cursado - Móvil on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/</link><description>Recent content in Cursado - Móvil on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cursado</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/consultar-carreras-historial-cursado/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/consultar-carreras-historial-cursado/</guid><description>Visualización de Cursado Al ingresar a la App Móvil se abre la pantalla de “Cursado”. Desde allí el alumno puede dirigirse a las siguientes secciones:
Mi perfil Historial de notas Eventos en los que el alumno se encuentra inscripto Últimas notas del alumno Se puede deslizar para ver más eventos y notas. En caso de estar inscripto a más de una carrera deslizar la tarjeta de carrera hacia la derecha o la izquierda para cambiar de carrea.</description></item><item><title>Visualizar agenda</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/consultar-agenda/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/consultar-agenda/</guid><description>Al hacer click en “Ver todo” referencia (3) se abre un calendario. Al hacer click en el mes (12) se puede cambiar la fecha de calendario. Todos los días del calendario que tengan puntos verdes o de otro color (15) significa que tienen algún evento asignado. Visualización por semana Al hacer click en “Semana” (13 y 16) se puede elegir visualización del calendario en formato semana. Al seleccionar un evento y hacer click sobre el mismo se abre una nueva ventana con su detalle.</description></item><item><title>Visualizar historial materias de la carrera</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/consultar-historial-materias/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/portal-alumno-movil/cursado/consultar-historial-materias/</guid><description>Al ingresar a “Historial” (2) se obtiene un detalle de las materias del alumno para la carrera en la que se encuentra inscripto diferenciadas por materias pendientes, cursando, regulares, aprobadas y libres por nota. En caso que la sección libre por nota no aparezca significa que al alumno no tiene materias libres por nota. Al hacer click en una materia (7, 8, 9) se pueden ver los parciales, los finales, los trabajos prácticos y la actividad práctica integradora, correspondientes a la materia.</description></item></channel></rss>