<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Becas y beneficios on</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/</link><description>Recent content in Becas y beneficios on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><atom:link href="https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Crear becas y beneficios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/crear-becas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/crear-becas/</guid><description>Ingresa a la aplicación “Gestión de ingresos”. En el panel de navegación, haz clic en el icono para que puedas acceder a la pantalla “Gestión de becas/beneficios”. En la parte inferior derecha de la pantalla, posa el cursor sobre el icono de más opciones y presiona el botón de signo más . La pantalla “Configuración de becas/beneficios” se abrirá. Desde aquí puedes comenzar a definir los requisitos y a aquellos tipos de estudiantes a quiénes se podrá asignar.</description></item><item><title>Buscar becas y beneficios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/buscar-becas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/buscar-becas/</guid><description>Ingresa a la aplicación “Gestión de ingresos”. En el panel de navegación, presiona el icono para acceder a la pantalla “Gestión de becas/beneficios”. En la parte superior de la pantalla, ingresa el nombre de la beca o el beneficio que deseas buscar si lo conoces. También puedes filtrar por tipo. Es decir, si lo que quieres consultar es una beca o un beneficio. De lo contrario, puedes acotar la búsqueda por porcentaje de 0% a 100% deslizando los extremos de la línea.</description></item><item><title>Editar becas y beneficios</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/editar-becas/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/editar-becas/</guid><description>Ingresa a la aplicación “Gestión de ingresos”. En el panel de navegación, accede a la pantalla “Gestión de becas/beneficios” presionando el icono . En la parte superior de la pantalla, ingresa el nombre de la beca o el beneficio que deseas editar. Otra forma de buscar esta información es por tipo de beneficio o por el porcentaje de descuento que tienen configurado. Para más información sobre la búsqueda, ingresa al enlace del artículo incluido en la sección Véase también.</description></item><item><title>Asignar o rechazar masivamente el otorgamiento de becas y beneficios a estudiantes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/asignar-rechazar-masivo/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/asignar-rechazar-masivo/</guid><description>Ingresa a la aplicación “Gestión de ingresos”. En el panel de navegación, presiona el icono para acceder a la pantalla “Gestión de becas/beneficios”. Luego, posa el cursor sobre el ícono de más opciones en la parte inferior derecha de la pantalla. Haz clic en el botón para seleccionar la opción CONTROL DE BECAS/BENEFICIOS. La pantalla “Control de becas/beneficios” se abrirá. Puedes ingresar el nombre de la beca o el beneficio que deseas verificar si lo conoces o los datos de un período en particular.</description></item><item><title>Asignar o rechazar el otorgamiento de becas y beneficios a estudiantes</title><link>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/asignar-rechazar-individual/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 13:59:39 +0100</pubDate><guid>https://bitlogic.github.io/doks-algarrobo/docs/gestion-ingresos/becas-beneficios/asignar-rechazar-individual/</guid><description>Accede a la pantalla de “Gestión de becas/beneficios”. En la parte superior de la pantalla puedes ver los datos del legajo del estudiante que se ha seleccionado anteriormente. La pantalla tiene dos solapas “ASIGNAR BECA/BENEFICIO” e “HISTORIAL DE ASIGNACIONES”. Para comenzar con el otorgamiento o rechazo ingresa en la primera solapa. Ingresa el nombre de la beca que deseas asociar al estudiante en el campo de búsqueda. Una vez que se carguen los resultados de la búsqueda, en la parte inferior de la pantalla puedes ver los detalles de la configuración de la beca o del beneficio y ver qué tipo de documentación es requerida.</description></item></channel></rss>